［早餐伏之選］嘉頓有款麵包食落去好似紙咁

就係呢款
Low salt
忍唔住post上來 食落去好似食紙咁

竟然無味過 大快活無味精飯

你想點
又想有味又要低鹽